新加坡地鐵為增加載客率 將於繁忙時間收起全部座位

In a move to maximise profits and handle more passengers per train, the Land Transport Authority (LTA) will disable the flip seats and make all passengers stand during peak hours. The twelve new trains ordered from Qingdao China have an operator-controlled tip-up seats. Passengers in the train will not be able to control the seats without contacting the train driver.

To be deployed in the overcrowded North-South and East-West Lines, the seats will be folded during peak hours and only unfold during off-peak hours. This will increase the ticket revenue by an estimated 15% where all trains are fully packed with passengers sticking to each other body to body. The move however will likely aggravate molest offences, which has already seen a 60% jump in public transport.
Made in China LTA trains from CNA
Temasek Holdings-owned transport operators SMRT and SBS Transit are expected to make S$10 million a year from the additional standing space created in the trains.

Singapore’s population is currently 5.71 million, with one of the world’s densest population. Prime Minister Lee Hsien Loong plans to increase the population to 6.9 million to maintain a consistent new citizen voter base.

大家冇得玩地鐵搶凳仔

廢老末日

應該要啦

德政

會唔會太極端

The twelve new trains ordered from Qingdao China

同港鐵一樣鐘意用次貨

香港廢老去新加坡旅行個陣又可以係facebook屌鳩人地唔敬老

扯住企

日本jr都有
上次見到一到10點
個車長宣佈就個個拉張櫈黎坐

香港絕對要仿效

大肚又要返工點算

咪唔好搭地鐵

關愛企位

所有柱位同門口對出30cm範圍廢老專用

新加坡呢隻應該係成架車冇座位

susana條廢老又有得批鬥喇

大家唔使爭

點收

成張凳摺上去

香港最好都係咁

其實全世界都應該係咁，香港絕對需要咁做，同埋限制廢老唔可以繁忙時間搭地鐵啦

係香港先會咁戇鳩用啲鑲死晒既櫈

香港絕對要咁做

香港劣質人口太多，請正本清源

到時齊齊迫住企
前面被OL個蘿頂住
後面被佢對波壓住

冇咗啦

香港搞只會變賺到盡

支持
點解你有得坐，我無得坐

放心 如果腥港有摺得既櫈

喺繁忙時間 一樣有班仆街會自行拉開張櫈坐

肯撚定

現實係前後都係兩枝棍頂住你

平時鎖實 車長開先開 有冇技術做到

去新加坡 南韓 日本 台灣 同 腥港 偷偷地拍低各地繁忙同非繁忙時間既鐵路眾生相

腥港肯定最肉酸

你都on9 繁忙時間得d 打工仔有咩問題，咁有需要就早d 遲d 出門，阻撚住哂，僱主都要體諒

加你 20% 車費實得架

好波

好撚岩

香港都要效法

咁撚多人搭 啲新綫都係得4卡

新加坡啲地鐵好撚on9 埋親站下下dup 重brake

加EM LOCK就得，車長禁制先可以解lock放啲櫈落嚟。

狗鐵肯撚定唔會,又要洗錢搞過D車廂同系統

但計落點都有賺喎

新加坡d地鐵搭得好唔舒服，唔知點解

睇你班廢老仲點爭關愛座

大家都無得坐先公平

關愛座丫拿，企啦死老坑

所以咪要用電子鎖

港鐵應該向廢青收繁忙時間附加費，唔駛呢度班仇老廢青出黎獻世

我2月頭搭唔記得咩線

未必
香港人見到架車滿晒即是仲有少少空位都未必會上車
日本人係唔撚呢架車有冇滿到都照樣夾硬上車

以前山手線有
後尾換咗裝晒月台閘門之後就冇

廢青繁忙時間返工就收附加費，但係廢老就可以兩蚊
星期六都要開工真係陰公

根本冇櫈就會闊落好多
有櫈就要裝埋隔離啲閪玻璃 嘥位到仆街

公司唔係加車, 加capacitiy , 而係做埋呢d 閪野

簡單

返工放工時間 邊架車唔係迫到實一實 ?

食屎啦屌你老母, 香港人見到架車滿晒即是仲有少少空位都未必會上車, 你冇撚野啊?

要搞都唔係依家搞
啲M-train同MLR做得mod嚟都夠鐘收皮

同日本嗰隻實真係唔同

呢度咁多廢青，無謂出黎獻世

日本嗰隻零距離接觸

會鎖住?
唔鎖住香港D 廢佬咪又係照坐.

你幾時見到香港地鐵咁嘅樣？

收起d櫈, capacity 多一倍，香港應該仿效！

金鐘站，九龍塘站，旺角站

香港

如果香港到時咁做 啲人實鏟撚到佢仆街 係闊落啲裝到多啲人 但係啲錢又唔係我哋賺 點解要我哋咁辛苦個個企晒係度？ 啲唔舒服、大肚、老忍家點算？
利申 平時見到有位會坐
可能係我認真咗

人

佢地d地鐵好細

點解要咁

香港邊有可能會好似條片咁,早就俾入面既人推返佢去啦

雖然冇日本咁誇張 但香港廢中廢老都會逼入去 仲要係最鍾意臨關門先逼入去 次次玩門玩成分鐘先開到車
利申 朝朝繁忙時間九龍塘前一個站上車

大圍站

舒服、大肚、老人家有需要就搭巴士 小巴 的士啦，仲嫌地鐵唔夠迫咩？

根本繁忙時間就唔應該有$2優惠 少咗班廢老已經可以上多好多返工族

然後入面其實仲有好多位
個撚個迫晒喺條柱隔離

企中間d女俾仔夾到爽死

火車地鐵訊號系統因為有安全間距，唔係話加就加到

停站上落要時間+安全間距 做到2分鐘內一班其實唔易

Yes 個次係金鐘迫到要除書包企門口 有個呀伯想入黎我都專登屈一屈膝頭頂住佢等佢入唔到

不都其實地鐵最大問題都係啲人唔企入啲
有時門口迫到仆街 中間竟然得一行人

好事 橫掂坐都會俾人批鬥

到港鐵咁安排睇你仲係咪咁講

人地做足野
d 貨唔得真係會退貨或修正
唔會同你硬食
香港就下下硬食
d 車臭到仆街又裂又甩油都話無問題

有梗位

冇櫈既話啲廢老仲唔遊行示威
冇櫈坐仲緊要過政治

其實都係青島車
狗鐵橫掂換新車應該試下咁做啦

呢d咪提升競爭力嘅方法

又公平又可以載到更多市民

同OL一齊迫好撚正

好唔簡單就真
em lock要交番status比車長 姐係要拉線
你做手動定自動收起先
手動就on9
自動要裝摩打，有摩打要裝安全sensor,要有後備電 過消防同emsd 搞得嚟不如買過架新車

金鐘也都係咁

其實係香港特別大

咁都仲好啲
睇到個新聞話make all passengers stand仲以為收晒所有座位

其實本身新加坡地鐵路線設計係有少少缺陷
NSL要做晒成大半個新加坡已經唔合乎比例

日本最美的風景是逼車

係屋企同返工都有得坐，企一陣會流產咩

係香港做既話載客一樣，因為d撚樣永遠唔肯企入去，塞住門口

廢老: 世界未日
李香琴.JPG

同埋要請埋司機

佢地佔中都似

睇你做唔做。去唔去投資ge姐。
d鐵路公司一年賺幾撚多.....

日本隨左尾班車同近郊通勤特急之外都好少會咁

尾班車走左又冇通宵車焗搭的士冇得唔迫
通勤特急就成10分鐘一班，成條線所有站既人都會去晒大站轉特急

香港1分鐘唔洗一班都迫到咁

唔撚入去叫聲唔該都唔撚郁既就撞入去

咪係
仲返得工即係行得走得啦
行得走得有咩好坐

照殺

老人家番工放工繁忙時間仲搭地鐵咪自己拎黎
又唔肯早或者遲一個鐘去

等同老人家朝早番工時間搭一架過海巴士
但明明佢只係想搭一個站就落車一樣

其實極限，加減速要時間，你都唔想搭車搭到好似過山車咁，上落客都要時間，香港一個站去另一個站都只係兩分鐘，其實冇空間再加

治標

原因係信號系統問題 定部車差

位就無得坐 逼到死 但到時照加你價

香港人自私 驚落唔到車
雖然日本都有呢個問題

Singapore mrt is shit. breakdown time more than travel time. good luck taking your ride. 屌SMRT啦

馬鐵

sor 記錯咗
3卡咪仲衰

香港咪一撚樣
東涌線